[世紀難題] 究竟香港同台灣生出黎既細路算唔算混血兒？

間唔時見網上有d pages個老母係度吹奏自己個仔係港台混血
其實又算唔算係

係

我港九混血

中港點計

香港好多鮮卑人同滿人

算 我都係筲荃混血兒

不用分那麼少 大家都是中國人

我英葡混血兒

老豆英屬香港人
老母葡屬澳門人

完勝你地

巴打點睇我地香港人/香港文化

Gweilo

我係男女混血，老豆男人，老母女人

大波台男mix平胸港女
我諗都算既